IFC現況

人 人
人 人
━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母信連登買GME呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛ l
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

好尷

樓主好撚勁

輸到仆街 不過幾好笑

不要丟人現眼

算啦 都唔明點解要對住自己人咁樣落井下石

今日有冇自殺新聞?

本地電話投注服務︰1881

邊係自己人，所有gme撚只係會聽佢地自己人講嘅野，其他人都係垃圾廢淡

500嗰時佢哋點笑鳩淡友啊

自己人？ 佢賺緊個陣 我地提佢地個陣 笑鳩我地廢淡有冇當我地自己人 語氣幾撚差
而家binc就話我地落井下石 仲要關懷你地感受 你係我條女呀？

笑死

仲話要cap返晒啲圖嚟鞭喎 樓主冇cap圖逐個鞭已經算厚道

咪就係
好心叫佢地見好就收
風險好大
佢地講咩？
話係廢淡係pr係鬼

仲話唔係為賺錢 一直sh
唔知1個月後見到個倉（-97%）
會唔會眼冤
我每過2日就推返d post上去tim ar

SH 未SS姐

又邊撚個自己人啊
你炒股輸咗我又變咗自己人?

咪係
好心解釋屌番我on9

金管局總裁喺office望住玻璃窗數緊第幾隻連豬跳落嚟

俾埋防止自殺電話喇點落井下石

手joke

跌得咁快
點唔到塊面啦

邊撚個得閒同佢地自己人,香港人最鐘意睇人仆街
尤其蝕錢個死人樣

自己人?
你贏咗會唔會分比我呀

佢地果陣係不可一世
不過我覺得算啦 已經輸咁多

我都明比人叫足一星期廢淡既感受

樓主好勁不過去錯地方，你嗰度得廿幾層樓， IFC有九十幾層樓高

有隻窗凹左入去

冇戒賭熱線 fail

其實會大問題係一開頭鼓吹人買果D，而家係度屌人落井下石

自己人

我明阿 見到佢地之前咁樣我都好想binc
不過見到佢地依家咁慘又bin唔落

整好啲 個人仔斷左半身

贏錢嗰陣就屌你死廢老唔識投資
幾日就賺多過你成年

事實有好多人炒股置富
亦有好多人唔想學唔敢學投資
打份工一個月係咁多就得咁多
然後見人賺錢就潛水
見人蝕就出嚟落井下石

致

抵撚死啦，一開始咁撚串，全部快柒啲死，全家死清光

You make my day

咪係 點可以咁樣笑手足
話哂佢地都偉大到拎私己錢出黎打大户
都算係為光復香港出過一分力

一蚊都無益手足啦

仲話打到班大户有金融危機
天真到跳撚死人

點po gif圖的
我想到Gme122 度post

一樣img

但中間條link點搵

大家好
由於IFC 現在人數過多
現在只供有GME 徽章人士優先

gif一樣有link
同搵圖一樣即嘛
大時代呢啲好多好易搵

樓主輸到要跳，好可憐

仲ifc
坐車錢都冇啦
求期隔離搵座10樓高算啦

買gme係為賺錢既抵死

之前班友仲屌9我地嫁？點解突然變左自己人？

淡友都抵死，無貨沽空既正仆街

典型survivorship bias，事實係炒股輸錢一定多過致富，唔係我份人工都唔知邊到嚟

唔為賺錢唔通為光復香港

我成倉大路野
如果我都跳世界未日啦

係就係屋企跳啦，等蘋果幫佢冠以手足義士之名

所以抵死
人地係為左炒大鱷，你為錢咪抵死囉

豬撚死啦

行緊上去

總裁辦公室喺88樓頂層
跳落嚟先啱啱加速可能仲睇得切巴打的樣子

呢個真

我睇見你輸咁咁就真係尷

重點係佢地情感勒索人哋SH

跳完變咗豬

我gme倉賺住走呀老友
其他大路股就紅緊

股市冇分仆唔仆街 有強姦冇焗賭 只要跟規矩玩就可以
除左改臨時改規則個班係仆街 有贏就有輸 玩gme輸嘅孖嘅唔該自己suffer返自己嘅決定
仲有 班人嘅口吻 想睇佢地死一星期啦 好彩有呢個機會見到姐

佢地好笑啲定俾仙人昆咗嗰班好笑啲

邊撚個同你自己人呀傻散

輸雞碎咁多,地下大堂龍尾啦.

drop to zero？
一日無人放，一日繼續溝低個均價

股票本身係用黎分公司所有權同比公司集資
規矩唔一定公平合理。黑警早期都叫跟法律家，但都係仆街。
我只可以講諗整死沽空機構而打算攬炒既係英雄，想乘機搵錢既抵死，因為唔理人地其實做咩仲要係刀口摸魚既唔抵可憐

幽默既野唔可以勉強

錢無咗可以再搵啫，使乜跳IFC?

正解

孖既呢

Er…